<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; بيتا كورة</title>
	<atom:link href="https://beta.doc.silverstripe.org/author/admin/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://beta.doc.silverstripe.org/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 11 Jul 2023 16:22:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ar</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>

<image>
	<url>https://beta.doc.silverstripe.org/wp-content/uploads/2023/06/cropped-unnamed-2-32x32.jpg</url>
	<title>admin &#8211; بيتا كورة</title>
	<link>https://beta.doc.silverstripe.org/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>أبرزها تشيلسي.. تقرير: 8 أندية إنجليزية تستهدف ضم إبراهيم عادل</title>
		<link>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a3%d8%a8%d8%b1%d8%b2%d9%87%d8%a7-%d8%aa%d8%b4%d9%8a%d9%84%d8%b3%d9%8a-%d8%aa%d9%82%d8%b1%d9%8a%d8%b1-8-%d8%a3%d9%86%d8%af%d9%8a%d8%a9-%d8%a5%d9%86%d8%ac%d9%84%d9%8a%d8%b2%d9%8a%d8%a9-%d8%aa.html</link>
					<comments>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a3%d8%a8%d8%b1%d8%b2%d9%87%d8%a7-%d8%aa%d8%b4%d9%8a%d9%84%d8%b3%d9%8a-%d8%aa%d9%82%d8%b1%d9%8a%d8%b1-8-%d8%a3%d9%86%d8%af%d9%8a%d8%a9-%d8%a5%d9%86%d8%ac%d9%84%d9%8a%d8%b2%d9%8a%d8%a9-%d8%aa.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Jul 2023 16:22:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[اخبار الكورة]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://beta.doc.silverstripe.org/?p=65</guid>

					<description><![CDATA[يعتبر إبراهيم عادل، لاعب نادي بيراميدز المصري، من اللاعبين المميزين الذين أظهروا أداءً مذهلاً مع]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>يعتبر إبراهيم عادل، لاعب نادي بيراميدز المصري، من اللاعبين المميزين الذين أظهروا أداءً مذهلاً مع منتخب مصر الأولمبي في بطولة كأس الأمم الأفريقية للشباب. وقد لفت انتباه عدة أندية إنجليزية تسعى للتعاقد معه، ومن بينها تشيلسي ونيوكاسل يونايتد وبرايتون وبرينتفورد وأستون فيلا ووست هام يونايتد وبيرنلي وساوثهامبتون.</p>



<p>وفقًا للتقارير، قدم اللاعب محمد صلاح نصيحة خاصة لنادي ليفربول بمراقبة تطور إبراهيم عادل منذ سبتمبر 2022. وتلقى إبراهيم عادل العديد من العروض من الدوريات الأوروبية، بما في ذلك الدوري الفرنسي والدوري الإسباني والدوري الألماني، بالإضافة إلى اهتمام نادي أندرلخت البلجيكي.</p>



<p>ومن المثير للاهتمام أن إبراهيم عادل لن يحتاج إلى البحث عن إعارات خارج الدوري الإنجليزي كما كان يفعل في السابق، بعد أن تم حل أزمة تصاريح العمل في المملكة المتحدة. وبالتالي، يمكن لإبراهيم عادل الآن تمثيل أي نادٍ في الدوري الإنجليزي دون الحاجة إلى الالتزام بالشروط المعقدة التي كانت تتطلبها تصاريح العمل.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a3%d8%a8%d8%b1%d8%b2%d9%87%d8%a7-%d8%aa%d8%b4%d9%8a%d9%84%d8%b3%d9%8a-%d8%aa%d9%82%d8%b1%d9%8a%d8%b1-8-%d8%a3%d9%86%d8%af%d9%8a%d8%a9-%d8%a5%d9%86%d8%ac%d9%84%d9%8a%d8%b2%d9%8a%d8%a9-%d8%aa.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>كيف يستعد الأهلى لمواجهة الزمالك فى قمة الدورى المصرى؟</title>
		<link>https://beta.doc.silverstripe.org/%d9%83%d9%8a%d9%81-%d9%8a%d8%b3%d8%aa%d8%b9%d8%af-%d8%a7%d9%84%d8%a3%d9%87%d9%84%d9%89-%d9%84%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%ac%d9%87%d8%a9-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%81%d9%89-%d9%82%d9%85.html</link>
					<comments>https://beta.doc.silverstripe.org/%d9%83%d9%8a%d9%81-%d9%8a%d8%b3%d8%aa%d8%b9%d8%af-%d8%a7%d9%84%d8%a3%d9%87%d9%84%d9%89-%d9%84%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%ac%d9%87%d8%a9-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%81%d9%89-%d9%82%d9%85.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Jul 2023 16:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[اخبار الكورة]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://beta.doc.silverstripe.org/?p=62</guid>

					<description><![CDATA[يعكف السويسري مارسيل كولر، المدير الفني للنادى الاهلى على استكشاف غريمه التقليدي الزمالك، بمشاهدة مبارياته]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>يعكف السويسري مارسيل كولر، المدير الفني للنادى الاهلى على استكشاف غريمه التقليدي الزمالك، بمشاهدة مبارياته فى الدوري وكأس مصر قبل ملاقاته فى مباراة القمة المقبلة ، ويرغب كولر بالتشاور مع جهازه المعاون في التعرف على طريقة لعب الزمالك، لاسيما مع مدربه الكولومبي أوسوريو، فى ظل الطفرة التي شهدها الفريق الأبيض فى الأسابيع الأخيرة، بهدف وضع خطة مباراة القمة بشكل يضمن الظفر بالثلاث نقاط للاحتفال مع جماهيره بالتتويج بالدوري، وهو مانلقى عليه الضوء في السطور التالية..<br>س: هل حسم الاهلى تتويجه بطلا للدوري المصري؟<br>ج: حسم الأهلي لقب الدوري المصري رقم 43 في تاريخه من خوض 29 مباراة فقط من عمر المسابقة ومع تبقي 5 مباريات له من عمر المسابقة، عقب تتويج فريقه بلقب الدوري المصري بشكل رسمي عقب فوز سيراميكا على بيراميدز بهدفين مقابل هدف.<br>س: ماهى المباريات المتبقية للاهلى هذا الموسم ؟<br>ج: تتبقى للاهلى 5 مباريات بالدوري كالتالى :<br>8.30 مباراة الأهلى والزمالك &#8211; يوم الخميس 13 يوليو.<br>07:00 مساء يوم الأحد 16 يوليو ـ المقاولون العرب vs الأهلي<br>08:30 مساء الأربعاء 19 يوليو ـ الأهلي vs حرس الحدود<br>08:30 مساء الأحد 23 يوليو: بيراميدز vs الأهلي<br>08:30 مساء الأربعاء 26 يوليو ـ المصري vs الأهلي<br>س: ماهو موعد مباراة الاهلى والزمالك بالدوري ؟<br>ج: يستعد الأهلى لمواجهة الزمالك فى الثامنة والنصف مساء الخميس المقبل على استاد القاهرة الدولى في اللقاء المؤجل من الجولة الحادية والثلاثين لمسابقة الدوري المصري.<br>س: كيف يستعد الاهلى لمواجهة الزمالك بالدوري ؟<br>ج: منح كولر لاعبيه راحة 48 ساعة عقب الفوز على الاتحاد السكندري ويبدأ المارد الأحمر اليوم الثلاثاء استعداداته لمواجهة الزمالك على أن يدخل الاهلى معسكر مغلق غداً الأربعاء لملاقاة الفارس الأبيض الخميس.<br>س: ماهى القناة الناقلة لمباراة الاهلى والزمالك ؟<br>ج: تنقل قناة أون تايم سبورتس مباراة الأهلى والزمالك فى الدوري المصري الممتاز فى وجود ستوديو تحليلى يضم كوكبة من نجوم الكرة المصرية.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://beta.doc.silverstripe.org/%d9%83%d9%8a%d9%81-%d9%8a%d8%b3%d8%aa%d8%b9%d8%af-%d8%a7%d9%84%d8%a3%d9%87%d9%84%d9%89-%d9%84%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%ac%d9%87%d8%a9-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%81%d9%89-%d9%82%d9%85.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>الزمالك يسابق الزمن لتوفير غرامة لشبونة ورفع إيقاف القيد قبل البطولة العربية</title>
		<link>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%b3%d8%a7%d8%a8%d9%82-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d9%86-%d9%84%d8%aa%d9%88%d9%81%d9%8a%d8%b1-%d8%ba%d8%b1%d8%a7%d9%85%d8%a9-%d9%84%d8%b4%d8%a8%d9%88.html</link>
					<comments>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%b3%d8%a7%d8%a8%d9%82-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d9%86-%d9%84%d8%aa%d9%88%d9%81%d9%8a%d8%b1-%d8%ba%d8%b1%d8%a7%d9%85%d8%a9-%d9%84%d8%b4%d8%a8%d9%88.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Jul 2023 16:07:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[اخبار الكورة]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://beta.doc.silverstripe.org/?p=59</guid>

					<description><![CDATA[تعمل إدارة نادي الزمالك حاليًا على توفير الغرامة المستحقة لنادي سبورتنج لشبونة، والتي تتعلق بقائد]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>تعمل إدارة نادي الزمالك حاليًا على توفير الغرامة المستحقة لنادي سبورتنج لشبونة، والتي تتعلق بقائد الفريق محمود عبد الرازق شيكابالا، بهدف رفع الإيقاف عن النادي. يبذل المسؤولون في الزمالك جهودًا كبيرة لتوفير المبلغ المستحق لنادي سبورتنج لشبونة، والبالغ مليون و500 ألف يورو، وذلك لسداده في الأسبوع المقبل ورفع العقوبة عن النادي. يهدف ذلك إلى تمكين الزمالك من تسجيل صفقات جديدة قبل المشاركة في البطولة العربية.</p>



<p>تلقى اتحاد الكرة يوم الاثنين الماضي خطابًا رسميًا من الاتحاد الدولي لكرة القدم (فيفا) يفيد بإيقاف القيد لنادي الزمالك بسبب المستحقات المالية المتعلقة بصفقة شيكابالا مع نادي سبورتنج لشبونة البرتغالي. كان الزمالك قد تعرض لإيقاف القيد مرتين في موسم 2021/2022، في فترتي الانتقالات الصيفية والشتوية، قبل أن يسمح له بالتعاقدات مرة أخرى خلال فترة الانتقالات الصيفية لموسم 2022/2023.</p>



<p>اتخذ اتحاد الكرة قرارًا بإرسال خطاب إلى الاتحاد الدولي لكرة القدم (فيفا) لتوضيح موقف الزمالك من حقه في القيد بعد تسوية الغرامة المستحقة لنادي سبورتنج لشبونة البرتغالي. يسعى اتحاد الكرة للتأكد من أحقية الزمالك في القيد خلال فترة الانتقالات الصيفية بعد سداد الغرامة، وذلك بناءً على أن الخطاب الذي تلقاه من فيفا لم يحسم هذه النقطة ولم يحدد مدة الإيقاف عن القيد </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%b3%d8%a7%d8%a8%d9%82-%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d9%86-%d9%84%d8%aa%d9%88%d9%81%d9%8a%d8%b1-%d8%ba%d8%b1%d8%a7%d9%85%d8%a9-%d9%84%d8%b4%d8%a8%d9%88.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>الزمالك يتعاقد مع لاعب سموحة لتدعيم كوماندوز اليد</title>
		<link>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%aa%d8%b9%d8%a7%d9%82%d8%af-%d9%85%d8%b9-%d9%84%d8%a7%d8%b9%d8%a8-%d8%b3%d9%85%d9%88%d8%ad%d8%a9-%d9%84%d8%aa%d8%af%d8%b9%d9%8a%d9%85-%d9%83%d9%88.html</link>
					<comments>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%aa%d8%b9%d8%a7%d9%82%d8%af-%d9%85%d8%b9-%d9%84%d8%a7%d8%b9%d8%a8-%d8%b3%d9%85%d9%88%d8%ad%d8%a9-%d9%84%d8%aa%d8%af%d8%b9%d9%8a%d9%85-%d9%83%d9%88.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Jul 2023 16:05:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[اخبار الكورة]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://beta.doc.silverstripe.org/?p=56</guid>

					<description><![CDATA[أعلن مجلس إدارة نادي الزمالك عن تعاقده مع اللاعب مؤمن محمد زكي، نجم فريق سموحة]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>أعلن مجلس إدارة نادي الزمالك عن تعاقده مع اللاعب مؤمن محمد زكي، نجم فريق سموحة لكرة اليد، لتدعيم صفوف فريق الكوماندوز اليد في الموسم القادم. تمت عملية التوقيع على عقد انضمام اللاعب لمدة 3 سنوات خلال اجتماع جمعه بأحمد مرتضى منصور، عضو مجلس إدارة النادي والمشرف العام على ألعاب الصالات بالقلعة البيضاء.</p>



<p>بدأت إدارة نادي الزمالك مفاوضات مع بعض أبناء النادي؛ مثل مجدي أبو المجد وباسم السبكي؛ استعدادًا للتعاقد مع مدير فني جديد لتولي قيادة فريق اليد في الموسم الجديد. يبدو أن السبكي يقترب بشدة من تولي المسؤولية الفنية للفريق في حال التوصل إلى اتفاق، نظرًا لتورط أبو المجد في عقد مع منتخب الكويت.</p>



<p>يرى مسؤولو النادي أن تعاقد الزمالك مع هؤلاء الأسماء البارزة سيساهم في تعزيز فريق اليد وتحقيق نتائج إيجابية في الموسم القادم.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://beta.doc.silverstripe.org/%d8%a7%d9%84%d8%b2%d9%85%d8%a7%d9%84%d9%83-%d9%8a%d8%aa%d8%b9%d8%a7%d9%82%d8%af-%d9%85%d8%b9-%d9%84%d8%a7%d8%b9%d8%a8-%d8%b3%d9%85%d9%88%d8%ad%d8%a9-%d9%84%d8%aa%d8%af%d8%b9%d9%8a%d9%85-%d9%83%d9%88.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
